垃圾先上感情台，正常人開開心心根本唔需要上來

又真 我拍咁耐拖都冇入過去